蕉靚聲絲對唱....

普通話歌為主
聲似陳穎恩佳

聲似陳庭佳

樣似陳庭佳

格似陳庭佳

慘

.......

巴打用假音得唔得

利申：樣格聲似陳庭佳

歌唱陳庭佳

@431